點解阿嬌要去到LA擺酒?

飲佢果餐真辛苦

因為LA啲侍應冇睇過..

可能驚左一班高登仔追擊嘛

你肯定

應該話人地嗰邊就算睇咗 都唔覺得有咩咁大件事

因為冠A係LA

因為LA唔興擺酒食鮑魚